{"result":[
  {"id": 1, "answer": ["Đỏ","Hồng","Cam","không biết"],"question": "Cô bé quàng khăn đỏ đội nón màu gì?","rightanswer": 3},
  {"id": 2, "answer": ["Ba/Bố","Anh","Chú","Ông"],"question": "Chồng của mẹ mình là ai?","rightanswer": 0},
  {"id": 3, "answer": ["Ba/Bố","Anh","Chú","Ông"],"question": "Chồng của bà mình là ai?","rightanswer": 3},
  {"id": 4, "answer": ["Bà","không có","Ông","Chú"],"question": "Chồng của ông mình là ai?","rightanswer": 1},
  {"id": 5, "answer": ["Ngày mai","Hôm qua","Hôm nay","Không có"],"question": "Cái gì luôn sẽ đến mà không bao giờ đã đến","rightanswer": 0},
  {"id": 6, "answer": ["Màu mắt","Nốt ruồi","Chân mày","Lông mi"],"question": "Trong bức tranh Monalisa, trên gương mặt của người đẹp này thiếu cái gì?","rightanswer": 2},
  {"id": 7, "answer": ["Anh ta không đi","Anh ta biết lặn","Anh ta đi tàu ngầm","Có người cứu"],"question": "Một người không biết bơi đi tàu, tàu chìm nhưng anh ta không chết, vì sao?","rightanswer": 2},
  {"id": 8, "answer": ["chụp hình","selfie","để trang trí","chụp cảnh trừ selfie"],"question": " Camera sau của điện thoại dùng để?","rightanswer": 0},
  {"id": 9, "answer": ["hai","một","một rưỡi","bao nhiêu cũng được"],"question": "Một võ sĩ quyền anh khi thi đấu phải đeo mấy đôi găng tay?","rightanswer": 1},
  {"id": 10, "answer": ["Bên tay phải","Bên tay trái","Phía sau","phía trước"],"question": "Nếu bạn lên bục nhận Huy chương Vàng, người đứng ở vị trí thứ hai sẽ đứng ở phía nào?","rightanswer": 0},
  {"id": 11, "answer": ["phía sau","Bên tay trái","Bên tay phải","phía trước"],"question": "Nếu bạn lên bục nhận Huy chương Vàng, người đứng ở vị trí thứ ba sẽ đứng ở phía nào?","rightanswer": 2},
  {"id": 12, "answer": ["Đậu phụng","sầu riêng","mía"," Ngô (bắp)"],"question": "Bỏ ngoài nướng trong, ăn ngoài bỏ trong là cái gì?","rightanswer": 3},
  {"id": 13, "answer": ["lúc ngủ say","lúc nào cũng được","lúc bạn thức","lúc không có gì để chụp"],"question": "Bạn tự chụp selfie lúc nào thì được?","rightanswer": 2},
  {"id": 14, "answer": ["Ở cạnh nhà xanh","Ở cạnh nhà màu đở","không có nhà trắng","Ở mỹ"],"question": "Bên trái đường có một căn nhà xanh, bên phải đường có một căn nhà đỏ. Vậy, nhà trắng ở đâu ?","rightanswer": 3},
  {"id": 15, "answer": ["Núi Đôi","Bà Đen","Phú sĩ","Thái Sơn"],"question": "Núi nào mà bị chặt ra từng khúc?","rightanswer": 3},
  {"id": 16, "answer": ["Chuột nào cũng đi bằng 2 chân","Chuột nhắt","Chuột cống","Chuột Micky"],"question": "Đố bạn chuột nào đi bằng 2 chân?","rightanswer": 3},
  {"id": 17, "answer": ["Tủ lạnh","Chổi lau nhà","Bàn chải","Cái Quạt"],"question": "Thân em xưa ở bụi tre, mùa đông xếp lại mùa hè mở ra là cái gì ?","rightanswer": 3},
  {"id": 18, "answer": ["Vịt cỏ","Vịt bầu","Vịt donald","Vịt nào cũng đi bằng 2 chân"],"question": "Đố bạn vịt nào đi bằng 2 chân?","rightanswer": 3},
  {"id": 19, "answer": ["Không có","Phú sĩ","Fansipan","Everest"],"question": "Ai cũng biết đỉnh núi Everest cao nhất thế giới, vậy trước khi đỉnh Everest được khám phá, thì đỉnh núi nào là cao nhất thế giới?","rightanswer": 3},
  {"id": 20, "answer": ["Gương mặt","Tóc","Ngọc trai","Cơ bắp"],"question": " Con trai có gì quý nhất?","rightanswer": 2}
  ]
}
